{ "translations": {
    "Health" : "健康中心",
    "Track your health. Use the advantages of a trusted platform." : "使用一個可信平台的優勢。追踪你的健康狀況。",
    "The app provides different modules to track health data.\n\nFollowing modules are served:\n- Weight\n- Feeling\n- Measurement\n- Sleep\n- Smoking\n- Activities\n\nHealth is everything." : "該應用程式提供了不同的模塊來記錄健康數據。\n已提供下面這些模塊：\n- 體重\n- 情緒\n- 指數\n- 睡眠\n- 吸煙\n- 運動\n\n健康至上。",
    "Created at {creationTime}" : "創建日期 {creationTime}",
    "Person" : "個人",
    "Weight" : "體重",
    "Feeling" : "情緒",
    "Measurement" : "指數",
    "Sleep" : "睡眠",
    "Smoking" : "吸煙",
    "Activities" : "活動",
    "Last week" : "上星期",
    "Last month" : "上個月",
    "Last year" : "去年",
    "Show all" : "全部顯示",
    "Last hour" : "過去 1 小時",
    "Last 4 hours" : "過去4小時",
    "Last 12 hours" : "過去12小時",
    "Last 24 hours" : "過去24小時",
    "Last 48 hours" : "過去48小時",
    "No data for a chart" : "缺乏數據以構成圖表",
    "More than one dataset is required." : "需要多個數據集。",
    "You selected to show only data from: {range}." : "您選擇了僅顯示{range}中的數據。",
    "Actions" : "操作",
    "True" : "對",
    "False" : "錯",
    "Download (CSV)" : "下載（CSV）",
    "No data yet" : "暫無資料",
    "Click at the + to add the first data." : "單擊［+］以添加第一個數據。",
    "Today" : "今日",
    "Item" : "項目",
    "_%n item is hidden, because it is out of the chosen time range._::_%n items are hidden, because they are out of the chosen time range._" : ["%n個項目被隱藏，因為它們不在所選的時間範圍內。"],
    "Add new {eName}" : "添加新 {eName}",
    "Add new {entityName}" : "添加新 {entityName}",
    "Edit {entityName}" : "編輯 {entityName}",
    "Will be calculated" : "將被計算",
    "Send {eName}" : "傳送 {eName}",
    "Cancel" : "取消",
    "Add" : "添加",
    "Burned calories" : "熱量消耗",
    "Duration" : "歷時",
    "Intensity" : "強度",
    "Distance" : "距離",
    "Chart" : "圖表",
    "Calories [kcal]" : "熱量 [kcal]",
    "Duration [min.]" : "歷時［分鐘］",
    "Feeling after the activity [%]" : "活動後的感覺［%］",
    "Intensity [%]" : "強度 [%]",
    "Distance [{activitiesDistanceUnit}]" : "距離［{activitiesDistanceUnit}］",
    "Data" : "數據",
    "Column selection" : "列選擇",
    "Activity duration [minutes]" : "活動歷時［分鐘］",
    "Category" : "分類",
    "Feeling after the activity" : "活動後的感覺",
    "Activity intensity" : "活動強度",
    "Unit for distance" : "距離單位",
    "Activity" : "活動",
    "Date" : "日期",
    "kcal" : "大卡",
    "Activity duration" : "活動時間",
    "min." : "分鐘",
    "Running" : "跑步",
    "Yoga" : "瑜伽",
    "Gymnastics" : "體操",
    "Climbing" : "攀爬",
    "Fitness" : "健康",
    "Workout" : "健身",
    "Job" : "工作",
    "Biking" : "踩單車",
    "Swimming" : "游水",
    "Walking" : "行路",
    "Cardio" : "帶氧運動",
    "Driving" : "駕駛",
    "eSports" : "電競",
    "Martial arts" : "武術",
    "Team sports" : "團隊競技",
    "Sports with animals" : "與動物一起進行的運動",
    "Adventure sports" : "冒險運動",
    "Mind sports" : "智力運動",
    "Water sports" : "水上運動",
    "Other" : "其他",
    "Feeling after activity" : "活動後的感覺",
    "Fantastic" : "極好",
    "Good" : "好 ",
    "Okay" : "好",
    "Bad" : "不佳",
    "Horrible" : "很糟糕",
    "Training intensity" : "訓練強度",
    "Low" : "低",
    "Medium" : "中等的",
    "High" : "高",
    "Very high" : "很高",
    "Comment" : "備註",
    "Mood" : "心情",
    "Sadness level" : "悲傷程度",
    "Symptoms" : "徵狀",
    "Attacks" : "發作",
    "Pain" : "疼痛",
    "Energy" : "能量",
    "Values [%]" : "值 [%]",
    "Medication" : "藥物",
    "feeling dataset" : "感受數據集",
    "None" : "無",
    "Fatigue" : "疲勞",
    "No Appetite" : "冇胃口",
    "Overeating" : "暴飲暴食",
    "Repeated thoughts" : "重複思考",
    "Unmotivated" : "豪不積極",
    "Irritable" : "易怒的",
    "Lack of Concentration" : "缺乏集中力",
    "Anxiety" : "焦慮",
    "Isolation self from others" : "與世隔絕",
    "Thoughts of death/suicide" : "有死亡/自殺的想法",
    "Feeling hopeless" : "感到絕望",
    "Feeling worthless" : "感到一文不值",
    "Indecisive" : "猶豫不決的",
    "Panic attack" : "驚恐發作",
    "Fit of rage" : "暴跳如雷",
    "Asthma attack" : "哮喘發作",
    "What medicine did you take?" : "你吃了什麼藥？",
    "No pain" : "無痛",
    "Very Mild" : "非常温和",
    "Discomforting" : "令人不安",
    "Tolerable" : "可忍受",
    "Distressing" : "苦惱的",
    "Very Distressing" : "非常苦惱的",
    "Intense" : "强烈",
    "Very intense" : "非常强烈",
    "Utterly Horrible" : "太可怕了",
    "Excruciating" : "令人髮指",
    "Unimaginable" : "難以想像",
    "Bedridden" : "卧床不起",
    "Very low" : "非常低",
    "Somewhat low" : "有點低",
    "Below normal" : "低於一般",
    "Normal" : "正常",
    "Above normal" : "超出一般",
    "Somewhat high" : "有點高",
    "Indescribable" : "無法形容",
    "Give some comment, if you want …" : "如有需要，請發表評論...",
    "Temperature" : "體溫",
    "Heart rate" : "心跳率",
    "Blood pressure systolic" : "收縮壓",
    "Blood pressure diastolic" : "血壓舒張壓",
    "Oxygen saturation" : "氧飽和度",
    "Blood sugar" : "血糖",
    "Defecation" : "排便",
    "Values" : "值",
    "Blood pressure" : "血壓",
    "Charts" : "圖表",
    "Overall view" : "整體檢視",
    "Detail view" : "細節檢視",
    "Appetite" : "胃口",
    "Allergies" : "過敏",
    "General settings" : "一般設定",
    "Show time detail chart" : "顯示時間細節圖表",
    "measurement dataset" : "指數數據集",
    "Give some comment, if you want..." : "如有需要，請發表評論...",
    "Welcome to your health center" : "歡迎來到您的健康中心",
    "Save " : "保存",
    "You can start here with giving you yourself a personal mission. Maybe you have a special target, a medical specification or a bet with your friends or partner. It could help you to describe it here. Giving yourself a bounty if you reach the targets or think about an emergency plan, if the things getting worth is also a good idea …" : "你可以從給自己一個個人任務開始。也許你有一個特殊的目標，一個醫學規範，或者和你的朋友打賭。在這裡描述一下會對你有幫助。如果你達到了目標，就給自己一筆獎勵吧！",
    "Edit name" : "編輯名稱",
    "Show details" : "顯示細節",
    "Delete" : "刪除",
    "New person" : "新用戶",
    "Name" : "姓名",
    "Age" : "年齡",
    "Height" : "身高",
    "in cm" : "以厘米為單位",
    "Sex" : "性別",
    "female" : "女性",
    "male" : "男性",
    "Currency" : "貨幣",
    "Manage modules" : "管理模塊",
    "Breaks" : "休息",
    "Medicine" : "醫藥",
    "Nutrition" : "營養",
    "Quality" : "質素",
    "Counted wakeups" : "醒來的次數",
    "Duration [hours]" : "歷時［小時］",
    "Wakeups" : "醒來",
    "sleep dataset" : "睡眠數據集",
    "Asleep" : "睡著",
    "Wakeup" : "醒來",
    "Perfect" : "完美",
    "Fine" : "好",
    "Duration wakeups (minutes)" : "醒來時長 （分鐘）",
    "_%nd_::_%nd_" : ["%n日"],
    "_%nh_::_%nh_" : ["%n小時"],
    "_%nmin_::_%nmin_" : ["%n分鐘"],
    "Cigarettes" : "香煙",
    "Desire level" : "所期望的程度",
    "Saved money" : "省錢",
    "Goal" : "目標",
    "Initial cigarettes" : "開始時抽煙的數量",
    "Great, you saved {sum} yet." : "非常好，您已節省了 {sum}。",
    "Price for a cigarette" : "一支香煙的價格",
    "Starting with how many cigarettes a day" : "每天從這種數量的香煙開始",
    "Goal cigarettes per day" : "每天吸煙的目標數量 ",
    "Please set a price to calculate saved money." : "請設定價格以計算節省的錢。",
    "Please set the number of cigarettes a day you are starting with to calculate saved money." : "請設定你每天吸多少支煙，這樣你就可以計算出你能省下多少錢。",
    "smoking data" : "吸煙數據",
    "Withdrawal symptoms" : "戒斷症狀",
    "Noticeable" : "引人注目",
    "Some" : "一些",
    "Moderate" : "溫和",
    "Strong" : "強",
    "Very strong" : "非常强",
    "Extreme" : "極度",
    "Nothing saved" : "什麼都沒保存",
    "BMI" : "體重指數",
    "Target" : "目標",
    "Initial weight" : "開始體重",
    "Body fat" : "體脂",
    "Waist size" : "腰圍",
    "Hip size" : "Hip 大小",
    "Muscle part" : "肌肉部分",
    "Sizes" : "大小",
    "Body mass index" : "體重指數",
    "Body mass index (BMI)" : "體重指數（BMI）",
    "To calculate your BMI, please set your weight in the table below and your age and height in the person settings." : "要計算您的BMI，請在下表中輸入您的體重，並在個人設置中輸入您的年齡和身高。",
    "minimum" : "最低限度",
    "actual" : "實際的",
    "maximum" : "最大限度",
    "The calculated value is valid only for adults. Its base are the tables from the WHO." : "結果值是根據WHO的數據計算得出的，僅對成年人有效。",
    "Boby mass index (BMI)" : "體重指數（BMI）",
    "Bodyfat" : "體脂",
    "Custom measurement" : "自訂指標",
    "Unit for weight" : "體重單位",
    "Custom column name" : "自訂列的名稱",
    "What else do you want to track? Set here a name and you can add data in the data-table. The values have to be numbers. Please do not forget to activate the column in the column selections." : "您還想記錄什麼？ 在此處設置一個名稱，您可以在數據集中添加數據。值必須是數字。請不要忘記在列選擇中激活該列。",
    "Weight target" : "體重目標",
    "in {unit}" : "以 {unit} 為單位",
    "Leave blank for none." : "留空為空。",
    "Weight target initial weight" : "體重目標：開始體重",
    "This is your reference weight for the target." : "這是你目標的參考體重。",
    "Weight target bounty" : "體重目標獎賞",
    "Add some bounty to motivate yourself, if you like to." : "如果你願意的話，可以加一些獎賞來激勵自己。",
    "Save bounty" : "保存獎賞",
    "weight dataset" : "體重數據集",
    "Waist circumference" : "腰圍",
    "Hip circumference" : "臀圍",
    "You started with {initialWeight}{unit} for your target." : "您以{initialWeight} {unit}為開始目標。",
    "Your actual weight is now {weight}{unit} and your target values {target}{unit}." : "您現在的實際體重為 {weight} {unit}，目標體重為{target} {unit}。",
    "Your actual weight is now {weight}{unit}." : "您現在的實際體重為 {weight} {unit}。",
    "You gained already {diff}{unit} and you have {toGo}{unit} to go." : "您已經獲得{diff} {unit}，並且還有{toGo} {unit}可以參加。",
    "Go on and eliminate the blue bar:" : "加油！ 消除藍條：",
    "Oops, you are losing more and more. Be careful!" : "哎呀，您的體重越來越輕。小心！",
    "Good, you reached your target!" : "恭喜，您已達到目標！",
    "You lost already {diff}{unit} and you have {toGo}{unit} to go." : "您已經減掉了 {diff}{unit}，還有 {diff}{unit} 要減。",
    "Oops, you become more and more. Be careful!" : "哎呀，你比剛開始的時候重。小心！",
    "If you want, you can set your initial weight and a target for your weight. Do this in the settings in the sidebar. You will see right here how much you added or lost and what is left. Maybe you can be motivated this way." : "如果你願意，你可以設定你的初始體重和目標體重。在側邊欄的設置中執行此操作。你會在這裡看到你增重了多少或減輕了多少，還剩下什麼。也許你可以這樣激勵自己。",
    "Underweight" : "體重過輕",
    "Normal weight" : "體重正常",
    "Pre-obesity" : "前期肥胖",
    "Obesity class I" : "肥胖 I 級",
    "Obesity class II" : "肥胖 II 級",
    "Obesity class III" : "肥胖 III 級",
    "Value successfully saved" : "值已成功保存"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}